消息：只有9間中學申請全校面授復課

邊9間呢？
各位加油搵出來，然後表揚呢啲校長

教育局表示，若學校安排全體教師定期兩周一檢，持陰性結果的學校可在農曆年假後，全校恢復面授課。消息傳出後引起教育界熱烈討論，中學校長會今日（9日）公布，收集了中學界對新措施的意見，獲全港逾7成（338間）中學回覆，94%學校擬在農曆年假後，每日安排不多於全校三分之一學生回校，當中只有9間中學計劃安排全校教職員定期檢測，以全校復課。

喺班房入面聽書根本唔會有事
搭地鐵巴士個個面貼面都未有事啦
食飯嗰陣唔講嘢同埋飯堂用膠紙隔返開咪得
恐懼撚

成件事根本唔合理
教職員得幾十個, 學生就幾百個
接觸嚟講, 又係學生同學生之間最多緊密接觸
驗教職員做乜撚

邊狗間官中定紅校

一個唔小心成間學校嘅人去晒隔離就好笑

香港單係直屬教育局嘅官立中學都有30間啦 堆左派學校夾埋都成十幾間 原來愛党愛国要檢測都係口裡說不身體欲很誠實

開學個個係課室傾移民去邊度
仲同你支共港共癲咩

可能官中冇覆佢呢

地鐵逼爆都係咁啦

係咪筲官中

估唔到，我以為官校實會個個都驗

傳統左校
香島培僑

呢個係政府問題, 就算有人中招, 學生都係冇隔離ge必要